凌晨三點喇 你做咩唔瞓覺啊？

傾下計啦

我想睡

周公嫌棄你？

我嫌棄佢

hi

我鼻塞塞到訓唔到

分左兩邊我唔敢走入去....
都唔知發生咩事

你好

最近人生好唔如意，有自尋短見傾向

好眼訓又唔係好想訓

薄荷 鼻爽貼？

一陣打個簡略版俾你
沖涼先

我樂於聽你傾訴
屌 好似啲19自殺廣告咁

係我衰又唔夠衰

Ok

仲要流埋鼻水
我無呢啲野

開夜

七仔有得賣

入不敷支 想改變，但失敗，想成功，但冇錢

我都係

我知啦 係肚餓到訓唔著
但食宵夜會肥 dllm!!!

我都經歷過 輸到爭啲自殺
然後捱過左 依家咩都睇到好化
用左全副心力好搵錢
但依家發現 原來錢唔係最重要

咪係囉.....m記就黎轉早餐喇

我想搵多啲錢比屋企人去旅行only

唔捨得訓

你真係好孝順
諗起細細個果陣話請我婆婆日本
「傻囝黎嘅 你有幾錢啊」
「我有十九蚊！」
「傻豬 十九蚊點夠去日本啊」
我依家搵到錢喇 夠錢喇
婆婆就唔響度了 珍惜眼前人啊bro

瞓醒就返工
我人生係咪得返返工啊😭

多謝你

你又岩喎ching 係咪4:00轉？

係啊..... 薯餅啊啊啊

好想食

唔好啊 會肥

可愛

喺美國

帶我去

睇緊波 今晚有我愛隊車仔

點解 係咪有人蝦你

點睇唔識波嘅男仔

無啊 我地咩都無做啊
我地係度gathering咋嘛

聽朝midterm 屌

《- ——
咁樣串？

Pm u ok?

女人都可以睇波 同男友講波經

嗯？

兩對眼四個心心
係咪死心塌地咁解

咁我過黎瞓地下

我唔介意

點解

聽日唔洗返

我今日生日

去邊度玩

萬聖節快樂

坐緊車？

啱啱做完assignment

夜媽媽 你個名....

無人約

你想去邊

大概就係
因為有人長期惡意攻擊
女神想整頓返風氣
唔想嚇親班新人
回復返個post嘅原意
所以開咗個新post
當中手巴 女神兩個關係搞到好尷好僵

周公唔黎搵我

世界好簡單 人類好複雜

因為企鵝好蠢

好撚肚餓呀!!!!!!!!!!!!

冇錯
最主要係兩個帶頭人
兩個嘅理念完全唔同

麥麥送

睇唔到未來

企鵝係行路個樣蠢

我已經唔記得個po係邊個開
邊個搞旺.....

香港人 係咁

滑冰好cute

我都唔記得
舊post就不嬲手巴帶
新post就女神
唉
夾係中間好難做
雖則兩個都冇咩野
好free

企鵝嘅BB仲cute

我覺得 一個post認真啲 一個輕鬆啲...

係啊！！ 手掌咁大隻㗎咋！！

仲好早

邊度鄉下

慣咗好多年無4點都唔瞓

巴打識嘢

決定起身唔訓啦

我都係 夜晚好靜 好舒服
但愈黎愈遠離人群

女神個邊
唔熟入去真係講唔到野
另一邊加把口就可以

果次睇佢坐住隻b勁cute

明知對身體唔好
不過習慣咗5年以上
真係過咗4點先有念頭去瞓

D bb行路又會跌，食嘢又cute

哦 你死喇 你話女神小圈子！

生時何需多睡

明知唔好嘅野 專門做

呆呆的